警方要求facebook關閉香港民族黨專頁

據了解，警方已正式要求社交網站關閉民族黨的專頁，正等候對方回覆，不過未有要求關閉民族黨的網頁。

李家超昨日被問到到民族黨的facebook專頁可否繼續保留時，僅回應稱執法部門會按照法律採取行動處理涉非法社團的活動，但不會公開細節。

香港民族黨在facebook和twitter等主要社交網站，都有開設專頁，facebook專頁有逾2.8萬人按讚，twitter專頁則有1600餘人追蹤。兩個專頁今天都能進入。

但香港民族黨的網頁 今天已不能進入

消息人士今午向《立場新聞》表示，警方確實有向 facebook 及 twitter 相關營運商要求停止香港民族黨的專頁，現時仍正等待有關營運商的回覆，消息人士沒有說明如果相關營運商不合作，會有什麼後果。

對於 facebook 如繼續容許香港民族黨專頁運作，提供平台予民族黨宣傳，會否被檢控，《明報》引述港大法律學院教授陳弘毅指，要視乎是否給予援助，政府可考慮警告facebook，相信不會即時檢控。

整返個香港族民黨 你要關閉又重頭宣布過 無限loop

suckerburg就話瀨共啫
佢憑乜野叫twitter關閉戶口呀

人地個server係外國, 唔受你管
不過豬閪八格應該都會奶, 佢咁想入支那

開個 YouTube Channel 儲 views，YouTube再俾廣告費民族黨，咁港共係咪會告Google？